當今世上，真係冇乜邊個做到主主人

生於呢個亂世
好多人面對誘惑，都把持唔住
例如讀書時期唔溫書去玩，出到黎做野又蛇王玩手機...etc
根本無法主導自己
根本做唔到主導自己既主人
即係主主人

塵世間真係冇乜邊個能夠抵抗誘惑
成為主主人

樓主主人

正所謂「修身齊家治國平天下」
要成大事
第一步，必定係主導自主

我唔會再玩主主了

lz終於有個高質d既post

Jerjer人

想做就做，思想行動自主咪更加係主主人

亂咩世 科技發達啫